上微博反擊既時候到

大家只要留一句「一切听党和国家指挥，不要造谣生事。 」

感謝黨

抗爭既PO就全部沉晒
連推既人都無

TG行動GROUP 吹左2日都唔撚夠人
成班軍師剩係上連登叫人罷工罷工
自己連MK都又唔撚出 剩係堆D靚仔送死
人夠多 匯合左 剩係5分鐘就做到野啦
剩係出把口叫醫護罷工 自己乜撚都唔做同念力抗共有乜分別

加速主義
大家快d一齊做

推

佢地會屌返你轉頭
呢一刻醒一醒，過後就扮返訓
無用架

微博巴絲不如同d大陸人講，香港醫護搞罷工，落黎醫病會俾人扔係醫院無人理等死，無人會救佢地
睇下佢地仲夠唔夠膽黎

感謝黨

武漢封城升級 明起市內車輛強制停駛